見到啲有啲前線警察又話忍夠又話家屬驚出事想寫兩句

喂屌咁你自己都要爭取架大佬
啲乜叉員佐級協會一味出信屌人
依啲時候唔見你四個會出黎代表返你地同冷氣房啲管理層傾？唔搞個集氣會屌下一哥老母？
啲建制議員呀撐警組織果啲支持推你地出黎死咋
睇真啲邊啲人邊啲鬼啦

大家得個爛鬼口罩又比人打比人噴，咁都出黎遊行咁多次爭取五大訴求啦
你班差佬又話嬲又話驚結果咪又係照聽order做照打人
唔好話辭職或者罷工咁高度數啦，紙仔橫額都無張呀
唔通要大家搵日搞個撐警大遊行幫你爭取唔做磨芯？

比啲志氣，自己做返啲野要啲白衫唔好再推你地出黎啦

淆底驚比同袍杯呀？一係啲家屬自己出黎請願囉

如果唔係我真係唔信有差佬係覺得警隊有問題囉